林奠一定要落台

點解衣家黑狗可以殺人放火強姦非禮，蒙面灠暴灠捕都唔怕。

因為有條叫林奠既仆街係佢地背後撐腰，指揮佢地聯同公安一齊向香港人施暴。為左保住班黑狗入面既公安，堅持唔追究黑狗，堅持唔成立獨立調查。令班黑狗慢慢同班公安同化

黑狗聽命署長，署長聽命林奠。唔換走當權者，重組十萬次警隊都係一樣

一日林奠條八婆仲係香港特首，就只會令有更多義士係街比黑狗打到頭破血流，更多無辜既人每日都被自殺，更多女義士因爲班人渣既獸欲而變成浮屍。

唔好同我講林奠落台下個都一樣，下個一定唔一樣！無一個特首會好似佢咁無人性！
林奠衣家落台，一定有更多真正為香港好/睇唔過眼既人出來參選。個1200個有資格選特首既絕對唔係完全無腦無人性既人，1200個入面商界佔既比例絕對唔會少！一定唔會再投奶共亂港既人一票。我敢講，比佢地衣家番去當年再投多次，就算投個on9大法官佢地都唔會再投林奠尼隻奶共狗。

仲講咩林奠唔好落台既，係唔係想比林奠尼隻奶共狗繼續指揮住班黑狗，去比佢地繼續打到香港人頭破血流？繼續比佢地被自殺香港人？繼續比佢地輪姦女義士？

香港人加油！！！

無錯！

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

林鄭只係中央傀儡
換另一個都只會係温水煮蛙式整死香港
我要真普選

可以再同你講, 下一個特首都係一樣, 甚至更恐怖
因為背後既政權冇變

你不停出同一個post有咩目的?
(唔同標題)

五大訴求先係重點

真普選係重要，但當務之急林奠落台先最重要
佢唔落台，繼續蹤容班狗，香港只會每日都會繼續死人，繼續有浮屍，女義士繼續比人輪姦！！！

真普選要！林奠落台更加需要！！！
踢佢落台，救下班義士！！！

改個標題就有用？

我同你講 林鄭落完台都唔會有任何改變

起碼都要解散警隊再講

真普選重要
但今次我要佢輸 我要佢做唔到第一

唔知你係三毛定大陸狗，幫共匪維穩？
尼個時勢重選出來既特首仲會咁奶共咩？共匪最驚既就係換走林奠，死都唔比佢落台！！衣家落左台，班選委一定唔會再選亂港奶共既特首上任！！

三毛死全家

林鄭林鄭林鄭！下台下台下台！

戇撚鳩